右眼成日見到d啡色點點係咩情況

平時睇野都清晰既，
最近當對住d白牆就會見到d啡色既點點
有無人試過呢個情況？
Book左眼科下星期睇

已上埋眼
樓主下世記得好好做人

幅牆污糟左

冇試過，ching去邊睇眼科？

飛蚊症

不如你畫出黎睇下先

應該唔是啦，我眼珠郁個時d點點會跟住郁

飛蚊 一般無事 嚴重就睇醫生